proyecto creado con python y django, front-end con bootstrap 4 y bulma, montado en un servidor ubuntu de AWS y una base de datos RDS en MySQL, enrutado hacia cnycn.ltd por medio de Route 53 de Amazon.